恭喜中華人民共和國美利堅特別行政區誕生！！！

拜登未來行動.......

認為COVID19病毒係來自美國
即刻取消所有香港制裁所有法案甚至唔會執行法案
拜登更加認為香港示威者太過分
特登歧視中國
更加趕走在美香港示威者送返香港
要對中國賠償

取消對華關稅 (比支那共產黨大翻身好機會)
美國加入支衛CHO (方便習大大推行全球健康碼)
放任支那打台灣

就算有唔少民主黨參眾兩院議員真心反支
但都係冇用
根本係控制唔到老細拜登發晒癲奶共
拜登奶共一定仲誇張過奧巴馬
反正佢都78......都就黎死
做得咁肉酸有咩所謂

仲會要求英國取消所有BNO移民政策
呼籲大家全球國家唔好迫害中國

反正香港係唔係都死撚咗
香港人可以食花生睇住四年美國左膠點樣仆街
美國左膠要學普通話/孔子學院

香港人移民去邊度都冇用
全世界都已經習大大統一天下
去全世界都有共產黨影子

根本冇一個連登登粉左膠
可以回答到拜登點解要考慮取消對華關稅
取消對華關稅已經係比一個支那大翻身機會
仲要比美國重返支衛CHO
本身中國病毒已經害撚死全世界好多人
亦都有好多美國左膠亦不能倖免因為中咗病毒而去世

We are ready the world is going to ruled by Nazi China

中國特區香港市正式成立

BLM 問題......拜登你點算好？？
人地BLM唔係要平權.....係要至高冇上特權
美國左膠值得擁有

香港都死咗好耐

中國直情加入做第五十一個州再有三百張選舉人票
之後內部選舉情況其他州冇得干預

加州同紐約選舉人票變300張

叫我？

Chinada發出賀電

杜魯多 = 加拿大拜登

共產黨贏了

咪傻啦，計人口中國有二千張選舉人票 ，美國人係一小撮人

柒婆都贏

係
冇錯

牙joe收皮啦
過兩個月就腳痛下台
賀大大萬歲

bookmark定四年後睇返先，不過四年後仲有冇連登都係問題

真荒謬 看得杜省長那麼高

肺炎過河拆橋啫 選完仲敢上身乜

佢唔洗咁做 只要鬆手就夠你哋死幾次
你見黑馬果期就知

侵侵重未輸架

得你咁諗

最憎啲勝利球迷

同感，淨係袖手旁觀，已經死得

保證一國兩制

五十年不變

河水不犯井水

高度自治

Exactly. 但香港人唔理啦 繼續炒樓先 無事既

班勝利球迷根本答唔出拜登會點樣對華強硬

好多唔係真登粉，只係放負撚
點會駁你

MOST CORRUPT ELECTION IN U.S. HISTORY!

係咪以後可以唔洗學英文

特衰護照可以去美國都得

留名睇一年後連登仔係度吹奏登爸爸好波

好彩大豆侵收皮

但要學煲冬瓜同殘體字

樓價gogogo

等睇分裂

除非拜登突然宣布支持香港獨立
仲要有實際行動
咁就肯定冇所謂

美國內戰

賀錦麗成功爭取
支那火車頭護照免簽證到美利堅行政區

Dllm, 遲撚早拜登都要安裝安心出行流動程式，仆街

懶係智者 : 總統權力唔大 做乜都要問准左參眾兩院先

如果香港人由一開始就屌鳩佢支那joe，點會咁樣幫香港人

幫支那打完飛機未

大把人陪我死 唔怕了

恭喜

估唔到美國都變特區，咁英國日本澳洲都好快

美國仲衰過香港

喬振華

偉大祖國終於收復美國,五毛一定好開心

你開d咁既topic
似係吹奏支那多d
支那真係有咁勁連美國都攪掂 咁大家都唔洗玩

統治全世界 第一步開始
中國夢唔講得笑丫

維尼話：
武統台灣？不必了。
美國都比我𡁻埋，你仲可以靠邊個？
要人打你就唔好，自己識做啦

唔係中國勁 係美國垃圾 假民主

拜登上任應該要多謝2組人
1. ccp
2. 連燈仔

唔好忘記民主黨卡特
中華民國斷交
完全係冇問過參眾兩院

假若有一日去到樓主所講嘅地步的話，
其實用核彈攬炒都已經無所謂

多謝

廢土時代要來臨了

你理到既野最多咪就係點樣離開香港

都未confirm

恭喜樓主成功由denial 進入 anger

你個名

Strong post LM

歡迎加入大中華共榮圈

恭喜香港人正式game over了

上年出黎班人，坐緊監既，流亡緊既全部都白費心機，成國際棄子了

Yeah!

最底嗰張笑到有腹肌

係,美國個民主機制太脆弱,做假司法都唔理,更加證明雜種個理念先係正確

即係比陳平教授講中左。

各洲份改為省份

唔洗咁酸喎

人地民主國家選出來嘅總統 鐘意點都係人地嘅事

親中又好 反中又好 都無咩所謂

點解美國一定要行反中立場？有無人可以解釋下？

既然China Joe都叫左咁耐 最後都投佢出來

咁咪證明美國人想中美和好囉

佢地唔洗理香港人點諗架喎

期待識講普通話就有鬼妹西屌既日子

鬼妹唔畀屌 就要顯責傷害中國人民感情

cctoy永遠唔識尊重選舉結困，明明自己票都冇撚得投

若拜登上台後第一件事應會洗白白，係咁意同中共打下，跟住先好番哂

我国未來在中共领導下一定會愈來愈强大，美國及其他西方国家只要合作共贏，各地人民先可以幸福和安居樂業。世界可以在黨的領導邁向一体化了！

美國失去了一切。。。

[突發] BLM 已成民主黨condom

你會唔會賦權俾你用完既condom?

係連登仔同中共血海深仇
不能接受任何國家同中國修好

拜登+黑婆：BLM只係一個幫過我嘅契弟

學好普通話去中囯美國

黑婆： 拜登好快都會係一個幫過我既契弟

仲棄子，中共就快統一全世界，成個國際都就快game over喇